攬炒巴出咗名，仲有時間半工讀，真勤力！

我估佢應該一路做野，一路讀緊碩士，因為佢話自己有測量師牌，應該一早有bsc 。

加油，我撐你！

Source:

佢都唔休做啦 拎個3000萬係英國買樓收租夠過世

我唔知，我只係知路遙知馬力，日久見人心。

啱 真係日久見人心

佢上連登搵左一大堆錢啦 想要錢再叫連登仔課咪得

三千萬有冇報稅架

一到深夜。五毛又開眼

三千萬係外國夠退休
講咁耐 攬炒左d咩？

深夜5毛時間

有時候真係懶得覆佢地，佢哋嘅言論太令人難過，而且又唔追post，成日未審先判就覺得攬炒巴一定係為咗錢而攬炒，佢做過嘅嘢又隻字不提。我係攬炒巴都心寒。

點解當年一個25，26歲的年青人要放棄大好前途，返香港發夢，搞到流亡海外。佢做港豬唔好？

點解一個有所謂3000萬眾籌的年輕人仲要咁辛苦半工讀，名成利就嘆世界唔好咩？

我唔想講佢係咪一個好偉大的人，我得一句說話：路遙知馬力 日久見人心。

甩P先講

因人廢言是不對的

路你老母臭閪咩，傻閪五毛狗

幾好笑，人生第一次俾人屈五毛

班五毛低質到

唔通好似波台咁，全部毅進畢業就算9數

屌，樓上啲五毛好煩

無份捐就含撚啦你

成班狗又搞分化

樂施會都唔休做啦，拎曬啲捐款係英國買樓收租夠過世
紅十字會都唔休做啦，拎曬啲捐款係英國買樓收租夠過世
無國界醫生都唔休做啦，拎曬啲捐款係英國買樓收租夠過世
民建聯都唔休做啦，拎曬啲捐款係英國買樓收租夠過世
工聯會都唔休做啦，拎曬啲捐款係英國買樓收租夠過世
仲有啲咩組織或人有收捐款？

阿叔我好爽呀～咁撚多五毛一次個俾我block鳩晒

唔否認前攬炒團隊有做嘢
但係劉生做乜要分家，同埋佢一個人究竟做咗幾多嘢？我就唔信幾十個國家啲國際線佢本人都有份親自打啦
純粹反造神

你list個堆全部攞正牌 年年有穩定收入
你拎黎同個要流亡嘅人比

噢，攞正牌慈善機構 = 唔需要捐款都有穩定收入
流亡嘅人 = 一定冇穩定收入，會侵吞捐款

神logic

連鐙仔

香港人日日搵神拜真係好撚戇鳩
重話無大台

全世界得佢一個真係要做上黎冷嘲熱諷

我諗佢俾連登鍵盤戰士尻up兩句就sad嘅話，中共收左佢皮好耐啦

以為係假膠，點知係認真po

收 皮 啦 鑬 鈔 鈀

起完你底 真係垃圾嚟

唔出post又話人潛水/被失蹤
出post講近況又話人un un 腳唔洗憂
讀書增值自己又話人唔做實事打國際線
唔讀書又話人拎錢買樓收租輕鬆人生

唔通人地準備有咩plan要放上fb比全世界知咩
我係智勇當初一定高調同全世界講準備流亡 係機場打埋張卡先走po ig先走

獌狗定鏝狗?
波台賤畜又出黎吠

五毛冇錢去叫雞就衝出嚟吠
含自己條撚啦仆你個臭街

賤得過你班cc台小學雞

做港豬點搵到幾千萬？
而家係外國un un腳歎世界有咩唔好
你班柒頭坐監之麻

成班小朋友無戒心無危機感
見都未見過條友就科水
你地仲柒撚過俾gym撚挾上去啲柒頭
gym撚起碼要出力挾人上去,攬炒出句聲你地當人美國隊長救世咁科水

攬住d錢過世就有 得閒貼下受傷相就話已抗爭

攬鈔巴

你啲例子真係列舉得好好呀,全部都係掠水組織
係金錢名氣同權力既遊戲黎
包括你地果位英雄

樓主都可以試吓

有冇財務報表睇啲錢點洗先

收皮啦攬炒狗

啲腦殘粉會話日久見人心,心照,唔洗睇唔好公開(銀包zip住攬炒巴張相仔)
將來煲底見

樓主出個黑色5毛警告啦
成堆5毛衝出黎

你講呢堆真係唔憂做wor呢d所謂慈善機構本身就係利用大愛撚黎出糧，姐係所謂行政費

波台絕大部分都係正常人
毒瘤就度度都有
咪撚搞埋啲無謂嘅對立

柒撚到開花,辛辛苦苦諗5個組織出黎(仲要有建制,佢係咪鬼黎)
一野俾人ban撚哂,唔好諗埋小童群益會?戇鳩

倡議乜嘢政策要用10萬美金

最新嘅應該要問佢地
淨係見到之前嘅收支報告(舊Post搵嘅)

波台都幾犯賤
自己衝出黎柒
睇住D垃圾係球場用4隻腳跑特別好笑
有時又碌地沙成舊屎咁

唔通信你條五毛講野咩

Ching你閱讀理解...我係片緊上面位仁兄咁得閒片攬抄巴不如走去片建制收捐款，如果你哋全部係五毛咁我咪係五毛入邊既鬼囉

賤得過你班友咩，被人撚仲喺度幫人洗白

咁我舉例舉得唔好啦，始終舉得出個名既都係出名既團體，然後出名個啲又通常收好多捐款，又冇理由片自己友小型眾籌，恕我舉唔出藍絲有咩唔出名既眾籌

如果收親捐款都係仆街，然後賺錢既黃圈就係食人血饅頭，咁只可以全部人都做義工或者念力抗爭

好撚誇張下

之前個眾籌臨完前就比人打，打到一身血仲有時間影相擺fb叫人課金

呢隻過街老鼠仲有人講？

屌你老母我全職港豬無撚啦啦變左五毛
block得岩

係到又可以扑幾隻五毛

攬炒巴咁靚仔俾佢呃錢有咩所謂
屎眼都俾佢屌埋

Block 完唔撚洗睇到你d 垃圾post
開心

有邊個傻既會認自己傻

人地有時間就去進修增值自己
你咪係到對住部電視睇班傻仔係草地爬

拉

你估個個好似你咁廢咩佢增值我就唔可以增值

乜撚野邏輯嚟？不過cc toy小學雞都係無咩邏輯可言

呢個post正
Block到勁多